冬天用風筒吹入件衫入邊真係好正

好撚爽 有冇同好

返唔到轉頭

但個身會乾

吹入屎眼入面好暖

夏天做完運動吹春袋仲爽